美女声优上坂堇近照 吃货政委游台湾，消灭“魔王”

日本美女声优上坂堇在中国台湾参加活动后，顺便游览了一下街头，品尝了一下台湾的当地美食，还特意给自己买的“魔王炸鸡排”拍了特写，表示自己吃掉了“魔王”，看来是相当中意它的味道了。

講緊自己

你公啥小- -

恥力十足

中二病

不過見佢大奶
接受到

佢主要問題係樣

佢果個妝有冇名堂？
眼下面成日畫紅色

好撚樣衰呀

日本而家興 應該叫病妝之類 小妹都有化

咁ok la
淨係玩對奶都正

殘體，負評

跟kol达哥学的